渣撚住個盾仲得鳩閒上黎睇連登

5年前就係衰捉鬼
依家又想黎過

所以唔係怪佢地而家唔睇連登
但係個個都識講be water
佢地而家係擺明唔想be water
好心痛啊

換個角度
試著諗
我今日成功撒退下次前線就多我一個
不要諗
我今日唔係到守落去就冇人守住防線

總之唔好晒時間去捉d唔知存唔存在既野

前線有冇鬼唔係重點，重點係要戰略上防止被帶風向！！！

正式宣佈 要屌鬼嘅屌到十二點就好 之後一齊檢討返今日行動